\chapter{Licencia}

\section{De la traducción al castellano}

Esta obra está sujeta a la licencia Reconocimiento-CompartirIgual 4.0
Internacional de Creative Commons. Para ver una copia de esta licencia,
visite \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}.

\section{Del documento original en irlandés}

Esta obra está sujeta a la licencia Reconocimiento-CompartirIgual 3.0
Internacional de Creative Commons. Para ver una copia de esta licencia,
visite \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}.

\begin{description}
 % book
 \item[portadas] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna&oldid=331335}
 % cap01
 \item[capítulo 1] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/1&oldid=313149}
 % cap02
 \item[capítulo 2] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/2&oldid=266903}
 % cap03
 \item[capítulo 3] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/3&oldid=266932}
 % cap04
 \item[capítulo 4] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/4&oldid=266961}
 % cap05
 \item[capítulo 5] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/5&oldid=266992}
 % cap06
 \item[capítulo 6] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/6&oldid=267027}
 % cap07
 \item[capítulo 7] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/7&oldid=267077}
 % cap08
 \item[capítulo 8] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/8&oldid=267109}
 % cap09
 \item[capítulo 9] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/9&oldid=267168}
 % cap 10
 \item[capítulo 10] \url{http://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/10&oldid=267184}
 % cap 11
 \item[capítulo 11] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/11&oldid=267216}
 % cap 12
 \item[capítulo 12] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/12&oldid=267257}
 % cap 13
 \item[capítulo 13] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/13&oldid=267334}
 % cap 14
 \item[capítulo 14] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/14&oldid=267378}
 % cap 15
 \item[capítulo 15] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/15&oldid=267400}
 % cap 16
 \item[capítulo 16] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/16&oldid=267425}
 % cap 17
 \item[capítulo 17] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/17&oldid=267459}
 % cap 18
 \item[capítulo 18] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/18&oldid=267495}
 % cap 19
 \item[capítulo 19] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/19&oldid=267525}
 % cap 20
 \item[capítulo 20] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/20&oldid=267559}
 % cap 21
 \item[capítulo 21] \url{https://wikisource.org/w/index.php?title=S%C3%A9adna/21&oldid=267581}
\end{description}
